往事只能回味

好掛住佢

是但啦

搵佢

求其啦

成日講舊時舊時
舊屎已經沖左落厠

舊時嘅事有邊個會想知